諗起聽日又跌千幾二千就興奮

今日擺明引傻散搏反彈，最好聽日一嘢跌穿28000

肯定唔會

假膠
聽日又跌千幾二千

聽日跌千幾我即生cancer
如果唔係樓主一世無女屌

聽日

輸到你傻撚咩，星期六呀

今朝都跌咗千幾

樓豬輸到傻左 聽日都仲想輸

唔好呀

開屎啦

今日全日有開市到收市都係跌761點

你要星期六番工唔代表其他人要

預知未來

出黎隻抽